【難撚聽過粗口】《飛虎之雷霆極戰》大陸開播：謹以此片獻給英勇的中國香港警察」

緊接《街坊財爺》播出的，曾經有消息指是《飛虎之雷霆極戰》，不過最後確定是黃心穎和張振朗主演的《牛下女高音》，在警察和黃心穎之間作出取捨實在不容易，不過無綫最後選了後者。香港未播，不過《飛虎之雷霆極戰》已經在大陸率先開播，片頭還有字幕：「謹以此片獻給英勇的中國香港警察。」如果在香港播放時都有此字幕，未知觀眾會有甚麼反應？

由苗僑偉、黃宗澤、吳卓羲、馬國明和吳啟華主演的劇集《飛虎之雷霆極戰》，還有示威者們最愛的「唯唯」梁競徽。故事都係講飛虎係the best of the best of the best嗰啲，不過官方微博出了一些劇中對白截圖，都相當敏感，例如馬國明話：「沒錯，我曾經開槍誤殺同僚。」黃宗澤又話：「我知道大家可能因為這件事會覺得很失望、無助或迷茫。」還有三哥苗僑偉：「其實每個警察心目中都有一份使命感，這份使命感不止說要打擊罪案，而是要盡我們能力保護好身邊每一個人。」

完美演繹咩係難撚聽過粗口

祝全部早日殉職？

不如唔好拍飛虎，改拍速龍？反正都同一班狗

咸狗

拍套休班警

"在警察和黃心穎之間作出取捨實在不容易"

完美KO賓穎

Tvb 你唔係唔跟下話

拎去狗火化場

其實每個警察心目中都有一份使命感，這份使命感不止說要打擊罪案，而是要盡我們能力保護好身邊每一個人

狗察同出軌黃心穎缺一不可！

最好一齊做台慶劇，唔係大台點執！

殺人犯都表揚？

佢地咁英勇，升佢地級做公安啦

留返畀大6人打飛機啦

葵芳拎長槍隻光頭狗上央視

威力大到可以極速解凍

又有狗

匪趣台就播